五毛分化狗最新風向：屌人討論kobe死 道德上綁架連登

手法即低級又無恥 利用人地嘅死黎搞分化

見到有班身高170cm著湖人波衫既毒撚哭訴高比仔離去

應該係樓主

推

五毛應該兩邊都有分
一邊屌人討論，一邊屌人唔畀討論
唔理算了